mediTech口罩真假？

朋友送咗盒口罩唔知真定假，盒身睇唔到標準，前排朋友比入邊係綠色。今次比入邊係藍色口罩😷

想問下大家識唔識呢間公司？知唔知道依盒口罩係假定係真？

Up

同問

印尼口罩真定假都無分別啦下嘩

利申9up